立場姐姐: 連登已有人發起投訴行動，大家可以考慮參與/梁家傑: 郭官不可能再審理涉及運動的任何案件

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

Gwyneth Ho
3 hrs ·

【呢位郭偉健仲負責審 721白衣人...】

將張貼連儂牆等抗爭行動斥為「恐怖活動」，逢迎港府借勢引入國家安全法的陽謀，還形容施暴者是「滿身鮮血的受害者」。會不會有更多針對抗爭者的暴行被輕輕放過？如今郭偉健率先以法官身份為「恐怖活動」定性，亦恐將禍及更多被濫告的抗爭者。

數年前上訴庭副庭長楊振權在黃之鋒、羅冠聰、周永康公廣一案的判決中，議論社會彌漫「一股歪風」，已驚動終審法院高調表明不認同，指其並非恰當的判刑基礎；今日郭偉健借連儂牆斬人案大談個人政論，負責檢控的律政司若不上訴，是次襲擊事件，便就此蓋棺論定。

郭的判辭除了抹黑反修例抗爭，更對辯方的歪理照單全收，為施襲者的惡行開脫，無疑是美化、甚至推崇向和平抗爭者施襲的行為。

接下來，郭偉健還將主理多宗示威相關案件，包括 721 元朗站的無差別恐襲。屆時郭偉健會否一如本案，盛讚白衣人「情操高尚」，是「不情願的犧牲者」？

連登已有人發起投訴行動，大家可以考慮參與。投訴還有沒有意義？至少，這是全民均可參與的方法，所用的時間不過將是幾分鐘。我們要讓法庭知道，香港人不接受這種顛倒黑白的判決。

Alan Leong
2 hrs ·
秉行公義必須有目共睹！郭法官已經清楚表明，對反送中自由運動及抗爭者，存在確認的偏見，根本不可能再審理涉及運動的任何案件。這是常識吧。

721

push

pushpushpush

推

推推推推推推推推推

Push齊做投訴師

推推推推推推推推

香港國技就係complain complain complain
唔係唔做阿麻

推推推推推推

推推推推推推推

Tui

國技

推推推推推

投訴之都

hello

唔好意思，借個位

全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

--------------------------------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

0

TuiTuiTuiTuiTui

推唔到

投訴爆佢

推推推推

已借

推 極速

投訴

幫你推

唔識投訴唔好做香港人

正經野要推

pushpushpushpushpushpush

投訴
投訴

推推推

幫推

投訴之刀

Push

上呀！投佢老母！

推，今次郭官真係太離譜
可以話係人神共憤

Pishhhhh

推 投訴之都唔係連投訴都懶掛

THANKS

投訴師 推推推

已經save左啲posts遲啲得閒就打信跟住寄出去高院

我投訴故我在

👍🏻👍🏻👍🏻

Pish上熱門！

pish

［TVB日任25/4］仲用JAG儲分？搵一眾TVB暗星宣傳嘅廢APP

Push 痴撚線簡直

PushPushPushPushPushPush

唔該巴打
----------------------------
不分化 不割席 不篤灰

推到

推行動post

721
831

個判詞根本一般法官都唔會咁寫

Pushhhhhh

發揮投訴之都精神

但你不推

香港人最鍾意就係投訴

要郵寄

Print!寄！

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh ahhh

呼救！香港正在戒嚴的路上：基本法第23條、大逮捕、大清算

郭偉健你最好練到刀槍不入
古惑圍村佬既高尚情操都升到滿等

推到個紅官仆街

我有高尚情操, 我可以斬人了

唔係唔推呀

投訴！

問下郭偉健比人對佢用高尚情操接唔接受到先

推爆佢

Pushhhh

清算紅官

pu

屌你老母 依隻狗官仲審721？

done

一定要多人睇到

是但啦，何必再保住法治呢塊遮醜布
法治死得愈快，香港愈有機會得救

推到佢收皮

200425 習近平轉移壓力 甩鍋美國 動台灣主意? 中共軍艦軍機行動不斷 敦睦艦隊染疫 國防部卻人人喊打 CNN驚爆金正恩病危 北韓政局不穩 東亞震盪? 香港大搜捕整頓輿論 中國兩全會前最怕妄議中央

高尚情操可以玩佢成世人

屌你老母 個個斬人都話社運咁咪個個殺人犯都情操高尚

我一直都想成為情操高尚既人

推！

。

而家必須要有輿論令他考慮避嫌

寶寶

第一喎

賣廣告先

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

tui

推，痴線藍絲已成恐怖分子。

濫用職權

好

pushpushpushpushpush

厚顏無恥咁賣廣告先

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！

推，為人為己為手足，一定要幫手投訴

PushPushPushPush

Up

UpUpUpUpUpUpUp

佢判721 啲人
判詞又會出現白衣人嗰啲論調
白衣人只係保家衞國, 合情合理咁咁咁

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

已經有人搶先寄左信喇！你唔係唔跟機幫手足下？
#投訴challenge

睇下係咪真係咁判

置頂#352 拉大隊去#投訴challenge啦

pin 352

Love u

推推推推推推推推推推

721 831 101 1111

仲相信政治體系，真係好好笑

泛民梁家傑

1

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

一定要趕走呢個紅底官

D

Push push push

支持

cls
推

A

聽日去print 塞爆郵箱

Pish

仲寫信投訴果然係香港人做法，我係個官就索性無視，繼續尻判，反正香港人做唔到啲乜

大家今次真係要幫幫手，唔好齋講！

成個熱門都係垃圾小豬
推呢個

就算見到個藍絲乜都冇做俾人斬到咁我都講唔出呢番說話
紅絲果然高境界

Lm

大大力推

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

郵寄呀屌

狗官

推呀

香港法治死咗啦

投訴佢老母！

情佢老母

朋友喺外國話千祈唔好殺官

留明聽日寄信

狗官表揚恐怖襲擊斬人=isis

有判詞睇未
想寫好d

!

要地址?

已預備信 明天寄

條友咁鍾意擦鞋，順手幫佢推埋上國際啦！

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

Pishhhhh
Pishhhhh

#352

聽朝推

慣咗手勢

多謝立場姐姐
唔理有冇用都要投訴

ぷdh

推 唔理有無用 一人一信做左先

pishpishpishpishpishpish

投佢老母！

PushPushPushPushPushPushPush

.

Push
Push

推
推

pish
pish

咁都唔投訴冇資格再做人

官喎，屌啦

推呀屌
寄信呀！！！！

唔係唔寄嘛？！

寄信

p牌推唔到都照推

寄信咁簡單
無理由唔寄

之前doj有人出書講權利都話有問題
個官係庭上都咁偏頗，唔係無問題嘛？

依家係屋企咁得閒
用15分鐘就寫好
個個都要寫啊!!!

郵差叔叔 寫完之後靠埋你送信喇

推推

唔好淨係推！
推完要寄！！

我都想

大家做野！

起身喇 寄信喇

寄呀寄呀寄呀

你今日寄左未？

我寄左喇 你仲等咩？

我都寄左喇

邊個話無用 一人一信係可以做既空間盡力做爆佢

大個仔係我
寄左信先係叻仔嚟㗎嘛

推 寄信la

衝去寄信喇

屌 click錯不推文

罰推多十次

衝呀

再推

寄呀

推 寫信呀

PUSH

【就郭偉健法官未能保持中立作出書面投訴】

就郭偉健法官於將軍澳連儂牆斬人案(DCCC 834/2019)作出不恰當言論，清算師團隊已準備以下投訴信，歡迎大家隨意分享及修改。

手足任務：由於法院有其投訴格式，今次並無一鍵投訴：
(1) 到以下連結下載樣本
(2) 填上個人資料及簽署，可以自行修改投訴內容
(3) 首選建議郵寄 (對不公義要主動行多步)
(4) 次選透過電郵送出 complaints@judiciary.hk

===香港人報仇！===

轉載請註明出處：清算師團隊

#專業清算師
#民間清算師
#法官
#郭偉健
#五大訴求缺一不可

推唔旭都推

呢手條撚樣上哂腦根本法官都唔適宜做
幫人攪下買樓算吧啦

香港人真係太撚善良

支那法官

留名一陣整

up

白票撚煩撚到呢...依家又走去屌人地投訴法官...
自己freeride抗爭咩柒都唔做，仲好意思屌人

冇腦都做到法官

投訴之國嘅香港人
一齊去投訴啦

一齊push

鍵盤戰士

PUSHPUSHPUSHPUSH

今日遲咗

PushPushPush

pishpishpishpish

黑社會郭偉健

瞓多咗，今晚要推耐啲

你?

可否email？

你呀，成日突然消失

環保啲啦

香港人做嘢

點止不能審理運動相關案件呀

有險可守
紅法官除外

投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴投訴

一定要投訴佢

llppp

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

香港獨立

天滅中共, 打倒共產黨

推
Push

根據呢條仆街嘅邏輯，如果有日佢比人斬死，係因為佢嘅判決同判詞成功破壞法治兼鼓動藍絲作奸犯科，咁殺佢個位應該獲頒英勇勳章同埋無罪釋放啦

這

寫咗信未

之前有位巴打有開post整合班狗官

pushpushpushpushpushpushpush

tuituituituitui

Kikikiki

Zuzuzuzuzu

推一推先

咁佢審咗嗰啲會唔會再審過？

JR?

樓主你估我同你推唔推得返上熱門

正係識complain complain complain

一人一信

一人一信
一人一信

我都係返嚟推po

【就審721 / 推呢個】投訴郭偉健法官終極懶人包

一齊幫手做

繼續sd信啊 唔好停

立場偏頗

我認為佢直頭唔適合做法官
因為佢連最低限度的common sense都冇

投訴之刀！

推唔郁都照推

應該當係納粹法官釘牌坐監

區院果班叫法官
mag仔班裁判官垃圾係有原因

因為mag仔通常係私人市場撈唔起貪福利荀,housing先做
或者係好q老轉行果班

而mag仔個個都想升主任,因為位置算多同時待遇又高左
升的條件就係迫害政治異見者

呢班明顯係網軍嚟啦

佢屌就代表做得啱

mag仔有一堆水平認真不堪入目

香港撈法官可以狂生仔cap子女教育福利
大把人貪呢個

生得多就變相加人工

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

推到佢永久休息

跟機

推 屌爆佢

戰狼特區政府 千祈唔好跪低
升佢做律政司啦